
                      No se parece en nada al cómic esta floja, predecible y absurda adaptación de Disney era solo un excusa para repetir los éxitos del Batman de Tim Burton y el Dick Tracy de Warren Beatty y vender muñecos, pero fue un fiasco, todo lo que cuentan es mentira creedme, la novia de Rocketeer no se llama Jenny Blake si no Betty (inspirada en la diosa de los pin-ups Betti Page) y el actor Nazi Neville Sinclair es inventado no existe en la novela gráfica, es una tomadura de pelo total, hacedme caso y leed el cómic de Dave Stevens que es una obra de arte.
        
            